美國人依法辦事，點解中國人要將何志平事件政治化

無事呀，直至目前中(共)國無干涉別國內政